震驚全港任天堂粉絲 知名時事節目主持人 蕭若元竟然是索狗！

廿年任堂粉絲表示唔會再睇燒生

死索狗屌你老母